佬訊: Expats 喺香港唔戴口罩話係文化差別，情況同支那人喺香港周街痾屎冇咩分別

駁唔到
今日戴住個豬嘴行過中環荷里活道
50% 人冇戴罩
大部分外國人嚟

蘋果日報專欄嚟，自己 click 入去睇

「在先進社會的溫室長大的他們，沒有想過政府和世界組織，是可以腐敗、是可以被收買的。這種近乎盲目的樂觀和信心，令佬編想起那班高呼相信政府的農村大媽。」

但人地國家D EXPAT都叫人唔好戴

街到見到d鬼唔帶罩，會即刻好鄙視佢哋

對方同時會投來一個"使唔使咁誇呀"嘅表情

心裡面會好想呢d卜街白痴中，thx

APPLE冇晒廣告?

真係智障

但香港咁近疫區又人口密度又高
確診人數少過佢地國家
咁就證明我地個套先係啱

仲要個政府搞亂檔駁攬炒
雖然而家見到其他政府都唔好得去邊

我公司有3個鬼佬
上星期復工到而家都冇戴口罩
開會解釋話知道香港人會戴
但外國教育係話只要洗手就冇事
所以大家要理解同明白外國既文化

我夠知洗手重要啦！
前提係班鬼100%冇病先可以咁放心唔戴